今日親身經歷曼德拉效應！求證實！

小弟因工作關係每日都要教客人點去小弟既公司，地點係銅鑼灣駱克道sogo 後面東角對住好多人食煙條街，小弟份工做得唔長，半年左右，但係一直都教客人地鐵站D2出口出，日日一樣都係咁樣教，但頭先有個客突然打電話黎話出左D2但搵唔到，之後佢send左張相比我，D2出口突然同D1調轉左，D2出黎變左出軒尼詩道巴士站果面！！！！！我之後問哂所有同事都記得係D2！冇可能係D1，因為我地公司都開左2-3年，冇可能錯左咁耐，仲有係我琴日先係電話一路講電話一路教個客黎，都係教D2出口！宜家求證實銅鑼灣地鐵站D1同D2出口調轉左！！

唔太去cwb,不過幫推

推推推

推

去都多數出e f，幫你唔到

幫推